# dokuwiki-plugin-structgeohash

[ES] Un plugin para dokuwiki que extiende la funcionalidad del plugin struct agregando un campo de geolocalización.
[EN] A dokuwiki plugin that extends the functionality to the struct plugin adding geolocation field.